TPE 1: Elecciones

Neuss , Julian Jorge - 59266 
Vindis, Davor - 58663
Oliva, Juan - 58664
Benenzon, Nicolas - 57539

Instrucciones para compilar y ejecutar el trabajo:
 -correr build.sh (necesita permisos de ejecucion).
 -en las carpetas tpe-elections-server-1.0-SNAPSHOT y tpe-elections-client-1.0-SNAPSHOT se encuentran los scripts del servidor y los clientes respectivamente, el uso de los mismos es el indicado en el enunciado del TP